繼有口罩有閪屌後，下一樣會係乜呢？

利申全屋得番3卷廁紙，1盒40隻嘅口罩依然無閪屌

你有無口罩廁紙都無閪屌架啦青頭仔

油頭毒絲果然名不虛傳

早排有個男仔話比一盒口罩我，我就上左佢屋企拎，再陪佢傾下計食埋飯

有解藥有閪屌

有乜都唔輪到你

之後呢

之後咪走佬

咁就有盒口罩贏左又贏右啦